[黃子華換飛] 我想用兩張 24 號 480 二連換 25 號

有兩張 24 號 480 二連換 25 號，有意 tg

推

再推